同老母去福岡定名古屋好

上網睇過legoland伏伏地 又唔岩大人玩

同老母去都係睇下景買下野 軍艦島乜乜乜原爆都係唔岩架啦

咁咪去別府由布院熊本囉

I

同老母去記住唔好買廉航

一個景點伏就唔去，咁全世界都無地方係值得去
問下你同你老母想做咩睇咩先啦

你老母鍾意LEGO?
點解會想同佢去LEGOLAND?

我去得吾得牙